不勸不阻 不譴責不割蓆 責任在林鄭

不勸，不阻
不說教，不煩膠
不以為自己叻 L 晒
不譴責，不割蓆
責任在林鄭

source: Jordi Tsang @ facebook

Push

唔理衝唔衝 聽日去全鐘

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

唔理衝唔衝 聽日去全鐘
聽日見

不撤。不散

和理非 幫你推下

唔理衝唔衝 聽日去金鐘

每五分鐘推一次

不勸，不阻
不說教，不煩膠
不以為自己叻 L 晒
不譴責，不割蓆
責任在林鄭